願意用港父條命換取飛天南(南哥)死

屌你老母飛天車

俾你燈一燈唔使死

我拎港父條命出嚟，佢今鑊唔死唔掂

南哥行得太前,死都死唔去

最好捱幾日先死

你講港父？佢唔敢死

佢殺咁多人，唔可以死得咁易

收唔收到風佢今日去左邊

飛天車？

我用速成 你用拼音

港父rip

牙賓出wifi egg未牙

港父條命邊有咁低賤

差唔多啦

Nben 你下個禮拜去元朗放咩？